乖啦 罷鐵其實唔難嫁

首都明明咁多巴士 仲要咁乖搭黨鐵
求下仲諗住乖乖搭黨鐵的你
搭之前諗下721同831既手足或者當晚的普通市民

有好多apps都教你搭車嫁
用citymapper搵完路線
再用easybus save低常用路線可以睇埋幾時到站

唔好再咁依賴黨鐵啦 好嗎